Win10 / Xbox Gamepass 特價, 10港元免費玩100隻Game 3個月

Xbox Game Pass
取得 Xbox Live Gold 的所有好處、超過 100 款適用於主機和電腦的高品質遊戲，
以及 EA Play 會員資格，全部只要單一超低月費。*限時推出，前 3 個月 Ultimate 只要 HK$10。

會自動續, 要自己睇時間取消
今個月出既 dq11s pc版都有

見到你個POST先記得之前10蚊唔記得取消